【機場巴絲入】不如用外語嗌口號

嗌廣東話遊客未必明
不如用英文，普通話
佢哋先明，先有興趣了解咩事

推

government capitualted to triad

Hong Kong Restoration
Age of Revolution

［新增牛屎村地圖］7.27正版香城online 再公測

Hong Kong Government hides mobsters
HK police shot citizens for CCP

推到多啲人見到
費時陣間一嗌啲人唔知噏緊乜

大家有咩口號擺上嚟俾大家睇定

機場巴絲 上唔上到LIHKG 如果上到就推下 比多D人知道啦

應該上到
我就係喺現場

推下 比多D人知道啦

Liberate Hong Kong
Revolution of our time

用cnn呢個啦
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

a complete withdrawal of the bill

the withdrawal of the “riot” characterisation of the June 12 protest

the unconditional release of all arrested protesters

the formation of an independent commission of
inquiry into police behaviour

universal suffrage

5 demands

有冇得簡潔啲

-HONG KONG IS NOT SAFE
FREE HONG KONG
-NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM
STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

引用巴打

不如見有咩機攞緊行李就嗌返當地語言

個個都語言天才咩